<resources>
    <string name="app_name">GBMaterialApp</string>
    <string name="photo_of_the_day_stub">Photo of the day</string>
    <string name="search_wiki">Найти в Википедии</string>
    <string name="wiki_helper_text">Поищите термин в википедии</string>
    <string name="favourite">favourite</string>
    <string name="settings">settings</string>
    <string name="search">Search</string>
    <string name="std_chips">1. Default — это просто чип без каких-либо достоинств, кроме внешнего вида.\n 2. Entry меняет состояние чипа, автоматически добавляя галочку и крестик. Такой чип подойдёт для выбора опций.\n 3. Choice превращает чип в аналог checkbox.\n 4. Action делает чип нажимаемым. На него можно повесить listener и использовать, например, как овальную кнопку.\n 5. Filter явно даёт понять, что некий параметр выбран, с помощью подсветки и галочки. Продвинутая версия Choice.</string>
    <string name="color_chips">1. chipBackgroundColor для заднего фона\n 2. rippleColor для заливки во время нажатия\n 3. chipIcon для отображения иконки</string>
    <string name="content_description">С помощью этого атрибута вы можете добавлять описание для каждого элемента на экране. Это позволит слепым или слабовидящим людям использовать функцию Talk Back на телефоне и успешно пользоваться вашим приложением. Учитывайте следующее:\n Не включайте в описание элемента его тип (кнопка, текст…). Это описание озвучивается автоматически для каждого элемента. То есть добавьте к кнопке описание “Отправить”, а не “Кнопка Отправить”;\n ● Каждое описание должно быть уникальным. Таким образом слабовидящий пользователь никогда не запутается среди разных или похожих элементов экрана;\n ● Если на экране присутствуют нефункциональные элементы (например, отступы, или украшения), то явно устанавливайте значение для атрибута contentDescription как “@null”.\n Если версия приложения 16 и выше, то можно использовать атрибут android:importantForAccessibility attributes со значением no.</string>
    <string name="theme">"theme "</string>
    <string name="info">info</string>
    <string name="today">today</string>
    <string name="yesterday">yesterday</string>
    <string name="day_before_yesterday">day before yesterday</string>
    <string name="hd">HD</string>
</resources>